太古廣場頭先有隻飛鵝喺到

有無人見到

有 係飛蛾飛鵝會嚇親人

打錯字

天鵝?

sorry 本身都忍住唔喊 但都忍唔住

樓豬係由毅進派嚟連登?

月娥